YouTube好仆街，廣告都係建制派

最近我睇YouTube，成日睇到藍絲YouTube嘅廣告推介

陳X鑌

郭X強

顏X羽

大家有無遇到同類情況？

點都好，黃色YouTube圈真係好重要，一定要打好YouTube戰線

香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命

建你老母咩
土共就土共啦

其實我諗過租個廣告位播蕭生

不過唔知有冇業主肯出租

report ad

每click一下都係錢呀

首先有錢

建你老母臭化閪

最仆街係喺黃頻道睇到呢啲廣告

Push

仲有個咩廁所論政

我當然無click呢D廣告

就係要你CLICK

每一下佢都要比GOOGLE錢
唔平

開左VPN之後乾淨曬

以本傷人

你click一下，就令佢廣告少一個人睇，錢又洗咗，零成本，又可以令佢效果失敗，直頭應該組織一team人狂㩒佢哋嘅廣告，隨時救返唔少人

開無痕模式狂禁
又唔會影響自己d search result

+1

突發發發發發發，入黎！

開咗vpn之後舒服好多
美國廣告

唔撚好整臭建制派個名
呢班地底泥共匪層次低成幾百倍